Luke de Pulford : 英國在政治上是不可能收回香港的

人們問，鑑於中國違反《聯合聲明》，香港能否重歸英國主權。
People asking if Hong Kong can be returned to British sovereignty in light of violations of the Joint Declaration by China.

答：即使在法律上有可能“重新殖民”香港（不是），在政治上也是不可能的。
Answer: even if it were legally possible to “re-colonise” HK (it isn’t), it wouldn’t be politically possible.

不要浪費時間考慮這個問題...
Don’t waste time thinking about this...

...when so much help is needed.

E.g. what should the UN protocol be when the JD is violated? It is, after all, a treaty lodged at the UN - Member states have a responsibility to guard it.
Relevant precedent?
Remember the U.K. accepts there has been at least one violation. 2/4

Where is the repository of material setting out

a) what parties thought universal suffrage meant AT THE TIME of negotiation

b) whether the prospect of violation of the JD was ever raised?

There’s no systematic open-source archive.

Any volunteers?

冇人叫佢收回

叫佢比居留權

It’s very tempting to try to find a silver bullet for this problem. There isn’t one.

Friends, unless we are careful, a lot of time and energy will be wasted discussing things that simply aren’t possible. Let’s refocus and channel our energies into more fruitful initiatives.

其實英國不如收皮啦

香港重有錢過佢
成日扮晒嘢 以為啲人好想去佢哋度

出面仲有好多人叫歸英

講聯合聲明班友唔係人？

Let’s refocus and channel our energies into more fruitful initiatives.

人地咪叫你地focus番係一啲更可能有成果既計劃囉

唯一出路

HKIP可以收收皮先

日落國我屌你老母臭閪 根本冇人想比日落國管 係都比美國管啦傻鳩

你ja
我地bno想囉

信唔信呢班垃圾又會話係要獨立唔係歸英

比個國力咁弱既國家管都好撚危險吓, 一陣英國又丟你返中國又大撚鑊
America Forever

HKIP入嚟未

不如喺蘇格蘭北部界一忽起new hongkong仲好過

其實呢個問題都係佢一廂情願
香港人去到而家都只會諗三條路
1.土共控制下有普選
2.獨立
3.美軍來了我帶路
邊有人仲諗歸英
Brexit搞3年咁撚柒邊個仲想同日落廢國拍住上
香港人係叫你盡下責任幫手屌7土共
你班冚家鏟仲hea撚過泛民

有兩條崇英狗負皮

大把崇英狗 我上面屌日落帝國即刻幾隻比負皮

唔關事，我冇屌英都被人負皮

第一步拎返個居留權黎先啦

食乜撚嘢元氣呀！爭氣啲啦 香港人